# Transcript of Pepper&Carrot Episode 33 [ro]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Title|1|False|Episodul 33: Vrajă de Război

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Enemy|1|False|huUVOOOOOOOOOOO !
Army|2|False|Rawwwr!
Army|5|False|Grrawwr!
Army|4|False|Grrrr!
Army|3|False|Yuurrr!

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
King|1|True|OK, tânără vrăjitoare.
King|2|False|Dacă ai o vrajă care ne poate ajuta, e acum ori niciodată!
Pepper|3|True|Am înțeles!
Pepper|4|False|Pregătește-te să fii martor la...
Sound|5|False|Dzziii ! !|nowhitespace
Pepper|6|False|...CAPODOPERA MEA!
Sound|7|False|Dzziiii ! !|nowhitespace
Pepper|8|False|Realitas Hackeris Pepperus!
Sound|9|False|Dzziooo ! !|nowhitespace

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Sound|1|False|Fiizz!
Sound|2|False|Dzii!
Sound|3|False|Schii!
Sound|4|False|Ffhii!
Sound|8|False|Dziing!
Sound|7|False|Fiizz!
Sound|6|False|Schii!
Sound|5|False|Ffhii!
King|9|True|Și, vraja asta ne face armele noastre mai puternice...
King|10|False|...în timp ce reduce puterea armelor inamicilor?
Sound|11|False|Dzii...
Pepper|12|True|Heh.
Pepper|13|True|O să vezi!
Pepper|14|False|Tot ce îți pot spune este că astăzi nu o să pierzi nici un soldat.
Pepper|15|False|Dar tot va trebui să lupți cu tot ce ai!

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
King|1|False|Doar pentru asta ne-am antrenat.
King|2|False|LA COMANDA MEA!
Army|3|False|Daaa!
Army|4|False|Urraaa!
Army|5|False|Daaa!
Army|6|False|Uraaaa!!
Army|7|False|Daaa!!
Army|8|False|Daaa!!
Army|9|False|Daaa!!
Army|10|False|Daaa!
Army|11|False|Daaa!!
King|12|False|LA ATAAAAAC!!!
Army|13|False|Daaa!
Army|14|False|Uraaa!
Army|15|False|Uraaa!

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
King|1|False|Haahhhh!!!
Enemy|2|False|YUuurr!!!
Sound|3|False|Șuiiing ! !|nowhitespace
Sound|4|False|Suouș ! !|nowhitespace
Writing|5|False|12
Enemy|6|False|?!!
Writing|7|False|8
King|8|False|?!!
Writing|9|False|64
Writing|10|False|32
Writing|11|False|72
Writing|12|False|0
Writing|13|False|64
Writing|14|False|0
Writing|15|False|56
Army|20|False|Yrrr!
Army|17|False|Yurr!
Army|19|False|Grrr!
Army|21|False|Yaaah!
Army|18|False|Yeaaah!
Army|16|False|Yaawww!
Sound|27|False|Sșing
Sound|25|False|Fffchh
Sound|22|False|wiizz
Sound|23|False|Suouș
Sound|24|False|Ciklong
Sound|26|False|Cikilng

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
King|1|False|?!
Writing|2|False|3
Writing|3|False|24
Writing|4|False|38
Writing|5|False|6
Writing|6|False|12
Writing|7|False|0
Writing|8|False|5
Writing|9|False|0
Writing|10|False|37
Writing|11|False|21
Writing|12|False|62
Writing|13|False|27
Writing|14|False|4
King|15|False|! !|nowhitespace
King|16|False|VRĂJITOAAREOO!!!! CE AI FĂCUT?!!!!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Tadaaa !
Pepper|2|True|“Asta"
Pepper|3|False|...'mi-este capodopera!
Pepper|4|False|Este o vrajă complexă ce alterează realitatea și arată punctele de viață rămase ale oponentului.
Writing|5|False|33
Pepper|6|True|Când nu mai ai puncte de viață, părăsești câmpul de luptă până la finalul bătăliei.
Pepper|7|True|Cine elimină primul toți soldații inamici, câștigă!
Pepper|8|False|Simplu.
Writing|9|False|0
Army|10|False|?
Pepper|11|True|Nu-i așa că e minunat?
Pepper|12|True|Nu moare nimeni!
Pepper|13|True|Niciun soldat nu este rănit!
Pepper|14|False|Asta va revoluționa războaiele!

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Și acum că știți regulile, hai să resetez scorul, și o luați de la capăt!
Pepper|2|False|Așa e mai corect.
Writing|3|False|64
Writing|4|False|45
Writing|5|False|6
Writing|6|False|2
Writing|7|False|0
Writing|8|False|0
Writing|9|False|0
Writing|10|False|0
Writing|11|False|9
Writing|12|False|5
Writing|13|False|0
Writing|14|False|0
Writing|15|False|0
Sound|16|False|Șsing!
Sound|17|False|Zuuu!
Sound|19|False|ciac!
Sound|18|False|poc!
Pepper|20|True|Fugi mai repede, Carrot!
Pepper|21|False|Vraja nu o să mai țină prea mult!
Narrator|22|False|- SFÂRȘIT -

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
<hidden>|1|False|NOTE FOR TRANSLATORS Replace this section, e.g.: French version Translation: My Name. Proofreading: Other Name.
<hidden>|2|False|You can also translate this page if you want.
<hidden>|3|False|Beta readers help with the story, proofreaders give feedback about the text.
Credits|4|False|29 Iunie, 2020 Artă & scenariu: David Revoy. Cititori Beta: Arlo James Barnes, Craig Maloney, GunChleoc, Hyperbolic Pain, Karl Ove Hufthammer, Martin Disch, Nicolas Artance, Quetzal2, Valvin. Versiune limba română Traducere: Florin Șandru Bazat pe universul Hereva Creator: David Revoy. Administrator principal: Craig Maloney. Scriitori: Craig Maloney, Nartance, Scribblemaniac, Valvin. Corectura: Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson . Software: Krita 4.3, Inkscape 1.0 on Kubuntu 19.10. Licență: Creative Commons Attribution 4.0. www.peppercarrot.com
Pepper|5|True|Știai că..?
Pepper|6|True|Pepper&Carrot este complet gratuit, open-source și sponsorizat prin patronajul cititorilor.
Pepper|7|False|Pentru acest episod, mulțumiri celor 1190 de patroni!
Pepper|8|True|Și tu poți deveni patron al Pepper&Carrot și vei avea numele trecut aici!
Pepper|9|True|Suntem pe Patreon, Tipeee, PayPal, Liberapay ...și altele!
Pepper|10|True|Verifică pe www.peppercarrot.com mai multe detalii!
Pepper|11|False|Mulțumim!
